手機睇歐聯

岩岩hkbn送左個3個月手機睇Mytv歐聯
但係電視同電腦用唔到
想問有咩方法可以電腦都睇到？？
我用iphone
求救

手機開直播再用電腦睇直播

點樣將手機投射落電腦度？